CSL 下年3月到期想續定約SALES入

想整個4G 無限速 6GB PLAN 據聞$150搞得掂
$2XX有埋無限

係既話留底TG再講

推

o999lllokko8887ioool9l9